林鄭犯罪集團死1萬次都無法償還禍港滔天罪責！

疫情、港版、經濟、自由，林鄭犯罪集團死10000次都無法償還禍港滔天罪責！

季羨林基金會曾主席

警察撐林鄭